我地董之英出晒位

打交非禮做齊係大無畏

外賣你媽逼個外賣